求好用既波鞋清潔劑推介

屋企有支timberland既唔知乜鳩，但係擦到手都軟都冇咩料到
求推薦

me 都想知

Jason markk
對Nike有網果啲鞋本身白色
黑左三四個月岩岩淘依隻落黎
重覆刷左半個鐘
第日白過張白紙

YouTube有人拍片講依支野
不過要百五蚊

好多人話R8好
而家用緊Jason markk所以未轉
Crep protect都好似唔錯，睇佢啲片放對yeezy上太空，落番黎都冇事

佢話唔好用係白色網面嫁喎
我用黎擦鞋底膠多，真係好白
不過我覺得佢個擦好粗，搞到d布會起毛粒

Sor Crep protect 係放水噴霧，唔係清潔用品

我打斜個刷順住啲刷毛唔好勾到網面咁刷囉 不過照屌又唔覺有勾難喎

佢有軟毛刷專刷 啲毛面 網面架 但要分開買(冇記錯好似係)

我指 jason markk

而家先知

Thx各位